【一人一/幾間】嗡到口唇邊但嗡唔出個名既回憶食店+歡迎各位福爾摩斯

1.
印像中......
時間: 十年前掛
地址: MK 新世紀廣場美食廣場內[近門口位，一入到去即見到]
食物: 即拉即烘德國蝴蝶麵包[可加調味，如: 玉桂粉]

圖片只供參考

2.
印像中......
時間: 十年前掛
地址: 銅鑼灣
食物: 朱古力香蕉PANCAKE [包住PANCAKE張粉紅底色紙係香蕉/馬騮仔圖案掛]